沙拉保夫拍自己嘅自傳電影 飾演自己個老豆

才30歲出頭的希亞·拉博夫要推出自己的傳記片了！片名為“乖兒子”（暫譯，Honey Boy），曾憑“海邊的曼徹斯特”入圍奧斯卡最佳男配的盧卡斯·赫奇斯飾演年輕的希亞·拉博夫，而希亞·拉博夫除了是編劇之外，還將在片中飾演自己的父親。

影片將聚焦希亞·拉博夫在長達十年間試圖修復與父親關係的歷程。他的父親是個犯罪的酒鬼。該片大體基於希亞·拉博夫的真實故事，也會有一些虛構和改編。

在現實中，希亞·拉博夫1986年出生於美國洛杉磯，母親是舞蹈演員，父親從越戰歸來後就無法擺脫酒精和毒品，常常出入治療所，這成為家庭關係緊張的原因。一半由於與生俱來的表演天賦，一半也了賺錢，希亞很小開始在當地的咖啡廳、酒吧之類的地方參加暖場喜劇表演。當時這不能阻止父母的婚姻最終走到盡頭，作為獨子希亞跟隨母親但和父親依然保持親密的聯繫。

《乖兒子》將由女性導演阿爾瑪·哈勒執導，她此前作品包括《孟買海灘》《真·愛》。

如果你被這條新聞繞暈了，這裡幫你梳理一下知識點：

1.希亞·拉博夫拍自己的傳記片
2.希亞·拉博夫自己編劇
3.希亞·拉博夫演自己的爸爸
4.盧卡斯·赫奇斯演希亞·拉博夫

Shia LaBeouf轉咗型之後係鍾意多咗睇佢